# Projeto Biblioteca em Java Desktop

Software para biblioteca em java, simples. O sistema contém somente as funcionalidades básicas, desenvolvido a fim de obter nota para a matéria de Interação Humano Computador do 5ª período de Ciência da Computação.

---

**Author:** Nicolas Charles Oliveira Medeiro (@nickmedeiro)

**Data:** 06/2017

# Tecnologias Utilizadas:
- **Netbeans** como IDE
- **Java 7**

# Modelagem
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/modelagem.png" width="460" />

## Telas
### Tela Inicial
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/tela-inicial.png" width="460" />

### Tela Edição de Clientes
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/tela-clientes.png" width="460" />

### Tela Edição de Livros
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/tela-livros.png" width="460" />

### Tela Edição de Empréstimos
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/tela-emprestimos.png" width="460" />

### Tela Edição de Multas
<img src="https://raw.githubusercontent.com/paulojp-dev/projeto-biblioteca-java/master/imagens/tela-multas.png" width="460" />
